［封網測試日？］Telegram 疑似不能連接

無人講？！？！？！